英撚晉級請100位手足請酥皮蛋撻

收皮啦

肯定英撚連哥倫比亞都過唔到

後防咁撚勁 0封都得啦
仲乜燈呀ching 比d信心

你頭先燈得仲大力

lm

Lm

留名

食幾多個都得?

LM

後備就靜啦

請手足請

曲奇皮OK?

no

我唔落場咪唔洗晉級

請100位手足食一個蛋撻

想食

我請食熱狗🌭️

你係樓主分身？

佢公路炸彈黎

留名食撻

我想食

你戴綠帽

多謝樓主

我了

好

Thx

食撻喇

lm食蛋撻

有撻食

Lmlm

多謝先

👌

多謝ching

推到樓豬仆街

餓了

睇字啦

多謝

好耐冇食蛋撻

thanks

屌你老母

有蛋撻食

金華ok?

叻仔牙福仔

我要食蛋撻

Lm多謝

push

我

多謝 去邊拎

thx

樓豬唔請我請 區區100隻蛋撻

有口福

正

叫定奶茶等樓主

有啲肚餓添

成班文盲

人黎餵公子食餅

食100個蛋撻啦你

人來。餵樓主食酥皮蛋糕

多謝樓豬

係時候食早餐

1）英撚晉級請100位手足請酥皮蛋撻
2）英撚晉級請100位手足食酥皮蛋撻

ok

有野食，正

早餐呢

食得未

食！

多謝首100位手足